特朗普Twitter徵加中國關稅 談判停滯股市大跌天崩地裂〈蕭若元：理論蕭析〉

蕭生差D碌左落床
蕭生保重

又燈

又燈

唔怪得上半場跌夠，下半場冇再跌